在命運的殘酷扭曲下，正是這些成本讓以戲劇和深刻情感作品著稱的Rioult Dance NY沉沒了，就在它準備更大的名氣之際。 疫情是對一些舞蹈公司的最後一擊。 倖存者如何保持敏捷? 莎拉·考夫曼2021年10月29日|華盛頓郵報 
 比薩·巴特勒(Bisa Butler) 2021年的《我去為你準備一個地方》(I Go to Prepare a Place for You)是哈麗特·塔布曼(Harriet Tubman)的一幅布面肖像，與謝拉爾德對一個在死後聲名鵲起的普通女性的描繪相比，它同樣威嚴，更顯帝王風範。 布倫娜·泰勒的形象裝點著t恤、招牌和街頭壁畫。 現在她的肖像被收藏在史密森尼博物館。 2021年9月8日，華盛頓郵報 
 與此同時，On的營銷主管羅巴伊納說，公司已經聘請了一名律師，為洛巴盧爭取到瑞士的居留身份。洛巴盧在瑞士的跑步選手中名聲鵲起。 奧運難民隊的成立是為了提供希望。 一些運動員正在逃離它|Vivienne Walt | 2021年7月8日|時間 
 這位出生於布魯克林的建築師於5月10日去世，享年85歲。他在1965年開業時以室內建築師的身份名聲大噪。 紀念這位讓我們對美麗的辦公室內部產生痴迷的建築師|Anne Quito | 2021年5月15日|Quartz 
 第一部享譽國際的丹麥電視劇是2007年的《福布賴德爾森》(Forbrydelsen)，它講述了一起單一犯罪案件的調查，每集記錄了調查過程中的一天。 《一件好事:一部非常適合政治愛好者的丹麥劇，現在在Netflix上播出，2020年9月11日 
 西蒙斯是一個有趣的榜樣，因為她是一個著名的多媒體，女權主義藝術家。 喜劇演員和女權主義獲得笑聲|Agunda Okeyo | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 但是，耶和華描述尼非利姆是“古代的英雄，有名的勇士”，而不是神，甚至不是半神。 “諾亞”的背景故事充滿了巨人，淫蕩的天使和一個悲傷的上帝|Tim Townsend | 2014年3月28日|每日野獸 
 尤其是那些名聲與道德敗壞有關的人。 色情公司想要阿曼達·諾克斯主演成人娛樂電影|莉齊·克羅克| 2014年2月12日|每日野獸 
 盧卡申科公開鄙視桑尼科夫和他的妻子伊琳娜·卡利普，後者是一位國際知名的調查記者。 忘記金正恩吧，中國最喜歡的獨裁者是白俄羅斯的亞歷山大·盧卡申科。 2014年1月28日|DAILY BEAST 
 喬伊斯後來抱怨說，艾略特之所以出名，是因為借鑑了他的《尤利西斯》。 為《尤利西斯》鋪平道路的信|泰德·焦亞| 2013年12月15日|每日野獸 
 選擇馬斯納為巴黎帶來和平的消息，影響波拿巴的不僅僅是他的聲望和名聲。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 其中有帕格尼尼最喜愛的那把著名的小提琴，維堯姆先生說，它的名氣“與它的主人不相上下”。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 他在軍事上的名聲很大程度上取決於他能夠毫不猶豫和嫉妒地執行他人的命令。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 從他的言行中，我們一次也看不出他對將來出名有什麼想法。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 她的才華，她的成就，她迷人的口才，使她的名聲傳遍了整個歐洲。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特